\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\textheight=25cm %Establece el largo del texto en cada página. El default es 19 cm. 
\textwidth=17cm %Establece el ancho del texto en cada página (en este caso, de 17 cm). El default es 14 cm. 
\topmargin=-1cm %Establece el margen superior. El default es de 3 cm, en este caso la instrucción sube el margen 1 cm hacia arriba. 
\oddsidemargin=0mm %Establece el margen izquierdo de la hoja. El default es de 4.5 cm; sin embargo, con sólo poner esta instrucción el margen queda en 2.5 cm. Si el parámetro es positivo se aumenta este margen y si es negativo disminuye. 
\parindent=0mm %elimina la sangría. 
\usepackage[utf8x]{inputenc} % Paquete de idioma que incluye escritura latina
\usepackage{graphicx}       % Paquete para insertar imágenes
\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=black,urlcolor=black]{hyperref} 
\usepackage{bookmark}       % Índice por Secciones en el PDF
\usepackage[spanish,es-nolists]{babel}
\usepackage[shortlabels]{enumitem}
\title{ Apuntes de Lógica y Computabilidad}
\setcounter{secnumdepth}{3}
\author{Juan Cruz Sosa}
\date{9 de diciembre de 2015}

\input{../latex_macros/matematica}
\input{../latex_macros/S}

%%%%%%%%% MACRO M4 PARA MOSTRAR/OCULTAR DEMOSTRACIONES %%%%%%%%
ifdef(`DEMOS',dnl
\condemotrue %%%%%%%%%% SI NO SE QUIEREN INPRIMIR LAS DEMOSTRACIONES SE PONE \versioncortafalse
,dnl
\condemofalse)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents 
\clearpage

\section{Computabilidad}

\input{comp_func_pr}
\input{comp_leng_s}
\input{comp_codif_programas}
\input{comp_teos}


\end{document}
